想跟隨烈士既你 入嚟聽我講

只有一事不成全你 周柏豪
隨風 你說得多麼灑脫
如何盡如人意 想不了
何妨盼望永生 等不了
隨便 我卻說得多麼酸
懷疑 你在病床
馴服到不敢掙扎 不敢呼叫 才令你
鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖
而對你最不捨的是我
竟丟低我自己一個
柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰 太多
如果 你永遠不會在場 如何 繼續自強
成就要一些觀眾 怎麼可以 遺下你
鬥志軟弱無力 無嘗不可
容許我為你默默生火
若然肉身遭綁架
逃生那道奇門極近 永沒上鎖
而對你最不捨的是我
竟丟低我自己一個
柔柔一聲成全 為何聽得我這麼崩潰 太多
目前留在氧氣樽裡 沒法話當年
但你毋忘過去 誰不管氣喘仍談下去
人軟弱無力 無嘗不可
容許我為你用力高歌
突然絕境走一趟
無非要在明日盛世 放任穿梭
還有你最不捨的是我
怎麼可以就此經過
平時多麼仁慈 為何今天你就不施捨 更多
作詞/作曲：Chen Yong Qian / pakho chau pak ho

見到周柏豪po
即刻諗起佢首歌
好想你諗下 認識你既人 你家人
可能你覺得我冇家人 冇朋友
生無可戀
但係試想今日跳樓既烈士
我地香港人都唔識佢
點解都會傷心難過？

每個生命都好寶貴
加上肉身呢個星期更加係一個都不能少
你當我自私想要你幫手好

求求你 唔好行動住

sorry for 1999

如果你改變主意
搵專業既人傾傾
呢度有d 資料

1. Open噏 (24小時) [只限青少年]

SMS: 9101-2012

2. 香港心理學會輔導心理學部 [只限成年人]
免費緊急支援服務 （6月13-15日）:

3. 香港紅十字會心理支援服務
(6月13-14日：10am-10pm)

【電話熱線服務】
1. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

2. 利民會《即時通》24小時公眾熱線：3512-2626

3. 明愛向晴熱線：18288
(24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 香港紅十字會 ：3628-1180
(6月13日及14日：10am-10pm；設中、英文)

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]

up